反無線撐亞視，全港齊買707

一人買一手707亞洲電視控股，股價升就可以配股/發債集資，幫亞視翻生收無線皮

on 9

On撚柒9

亞視當初點死已唔記得？

戇撚鳩 當人弱智？

傻仔

反無線唔代表要撐亞視

弱智 當年atv奶共奶死自己 點解要幫

P牌果然係5毛

完全無正評

寧願攞錢做善事都唔柒買佢

弱智到呢

樓主咪同義和團當年扶清滅洋一樣

On9

on9
買壹傳媒唔好

自己篤一下正評都廢事

25% 連仔

連燈仔不識好人心

Show Blocked User - 進擊的窮人
ON9到

Show Blocked User - 進擊的窮人

Show Blocked User - 進擊的窮人

要人為一舊屎而去支持第二舊屎